究竟娶處女做老婆有幾重要? 結婚個日你咪知囉

我唔直接答你 我用例子答你

係黑鮑老公面前希哥一定微笑到最後

"你老婆好好砌喎"

"你老婆 好黑喎"

如果你係黑鮑老公 即使你同黑鮑結左婚 你永遠都係希哥 甚至全世界面前抬唔起頭
無錯 你老婆有床上技術或pose 服待你 俾你影 但一諗起佢的過去 點俾人影相 點滿足希哥嘅淫慾
你只能每日以淚洗面
心裏面諗 技術我都可以教佢 點解要其他人教 點解佢個處唔係我破

相反如果你娶左個處女做老婆 就唔會有呢d 煩惱

註: 處女老婆可以指為結婚時係處女 或者只有新郎一人進入過佢個西

今日最後一個暑假 好好珍惜啦

答返佢地囉，唔緊要，入左5cm後就新的一樣

老母係處緊要d

你老婆俾你以外嘅臭鳩抽插過已經醜怪
出街要dup 低頭
仲要死撐 更加醜怪

唔覺 。
扑野呢d拍拖必備的節目咁滯，一個人的價值就在於佢扑唔扑野？

一個女人尊唔尊重老公
就係睇佢個處係咪俾老公
唔理咩係必備拍拖節目

去到咁上下就覺得有個女人對自己好都夠

所以小多士一直都係啱架
係連登仔當人on9

有得揀 當然要處
呢個係無得爭拗嘅
當然 無得揀嘅話
搵到個對自己好嘅女人都算執返個彩
但因為係非處 你對佢嘅意義永遠唔及破佢處嘅男人

無錯
呢個年代 講真話係唔易的
忠言逆耳

講真，拍拖果陣鬼知果個人係咪一世咩.......
好話唔好聽，個男的同佢扑完，某日車撚死左。咁個女人咪唔駛再結? lol。

其實我真係唔多明d處女情意結係點來。

拍拖唔係為結婚拍黎把撚呀
最撚憎你呢d 仆街

講真，我拍得係諗住長遠發展。
但係，好難話人地唔係咁的諗法就唔應該拍拖架喎。

而且，一個成人，性生活對一段關係都重要。

好人好者咁後生點會唔係處

咁離過婚既女人一世都唔可以再嫁？

拍拖果陣就要求同人扑野，到散左搵過第個就要人地係處 咁你地同d要毒撚執手尾既港女有咩分別

非常同意 。
自己唔係處根本冇資格要求人地都係處